27歲仲讀唔讀多個大學好？

一畢業返緊份工，因為有親人做
做多幾年逗30-40k人工都唔係問題

但黎緊就有機會去讀Ust engine year2
Ust話晒都叫名校，同學都有返咁上下實力
仲可以去外國exchange見識下

我預計學費＋生活費要30萬
Ust出名chur, 返學都未必返倒pt
雖然夠錢，但數目都唔細

Ust engine 出黎幾年要揾返3,4萬應該都唔係難事
但就會30歲先畢業，比你會點揀

Pt兼讀就得
Ft不了

Ust都叫做名校但讀engine就真係不了，仲要浪費多幾年時間

ive工程三年30k easy啦
何況ust

而家8大冇晒pt bachelor

poly speed?

pt degree 好似得thei rmit

讀多幾次幼稚園

你想既話又有時間有金錢就讀啦 仲等多幾年就真係遲啦

同ust差好多皮

Speed生源係各大cc既asso hd畢業生
Ust就係dse入面既top 10-20%+大陸學霸+外國學生

Speed同二流大學exchange
Ust同ivy league, 東京大學，清華大學.. exchange

Speed都唔正式算polyu, 唔做engine完全冇用
Ust係三大，轉行都唔難

但speed可以pt，係岩晒返工人士讀

如果你only want Beng accredited by hkie, speed is a good a choice

同道中人 想讀咪讀囉 仲後生

讀Phd就話啫

讀part time master好過

On9

一日未成家立室
一日都唔遲
到你結婚生仔就就知